No Game No Life/遊戲人生 ZERO 香港10月26日上映

萬千期待，終於不負所望出了

快過台狗

真係有

神作

套戲係咪小說入面
神同獸耳講個段故事

覺得個故事男主角仲勁過空白

正呀喂

其實已經有人開左post

有乜所謂

唔好意思

嗚....終於等到la

睇小說已經精彩絕倫
6000年前大戰

個巴西佬真係天才

正呀

終於等到

睇小說已經喊到死 動畫點算

無感覺

期望越大失望越大
2 個鐘點會講到 咁多年既奮鬥, 不能致死既犠牲,

最多講到, 名為成功的失敗

fate呢

嘉禾院線

撈驚撈拉 姐勞

我反而覺得以小說改編黎講好鬼死正喎
2個鐘一定講唔晒啲野但整體節奏都控制得唔錯
加上有松岡愛衣加乘 絕對唔輸小說

agger松岡愛衣

睇小說悶撚到
支持小吉殺撚左條煩膠

仲未知有咩院線上??

等到了

26號有得睇啦

正呀,有得睇佢點贏呢場大戰

係

空都講過佢地勁過自己 但自己又話絕對唔會行同佢地同一樣既路

其實我當左劇場版男女主角係空白上一世

係， 雖然佢地成功左 但已經失敗左
(好似好矛盾 但有睇小說應該明）

空白領導人類種撐左5760年先自滅族

嘉禾會上，係即將開售見到

我驚我真係會睇到喊

百老匯都有

嘉禾個即將上映會係幾時 驚MISS左

如果劇場版收得嘅話 出第二季機會大唔大呢

唔覺小說夠出第二季

第一季都係做1-3卷
第二季做4,5,7,8卷一定夠
7,8卷仲要咁長 13集一定做唔哂
可能要4,5卷拉長黎做

在日撚表示想翻香港睇
因為錯過左

咁快落左啦咩 上星期去旅行先睇完4DX版
仲有本野送

係日本睇左
真心覺得唔算好睇

巴倫紐會唔會上

我睇小說都睇到喊出黎

唔好ff啦

估唔到咁快

I am ready

係日本睇咗
我走咗佢先上4dx
應該會去睇4dx

要俾佢噴水噴灰

香港會唔會上4DX

有嘅話就正 有幾幕

君名，煙花都有上，有機會上掛

i know that feel bro

邊間戲院有上

Cinema City有 MCL未知

MCL有 見到有預售

幾時可以買飛，等到花兒也謝了

MCL 嘉禾 百老匯都有

Yoho

終於有講咩院上

柴灣睇

元朗睇 順便食野

D時間西到

得咁少地方有

agger

歐洲應該冇希望上映

19 時間

閪撚到d時間

唔洗返工咩，3點鐘我屌你老母

啲時間
仲要得26號1日

巴打們去嘉禾睇啦，有四日又有夜晚場，其他戲院都

我都係咁諗

送埋啲咁既野，不了

個特典set連飛？邊到寫？

馬鞍山25號就上映

你老母戲都偷跑

人哋都冇上...

間間都就爆

證明大家都等咗好耐

禮拜六奧海城已經爆晒

原本仲驚緊香港唔多人識套野會收得唔好無下次
依家睇黎可以期待次黎仲有其他劇場版上映

香港嘅毒撚係多咗，識人靚仔都睇動漫，重要唔係大路嗰啲

屌，硬食特典

嘉禾好遠
其他d時間又閪 on99

mcl得德福
仲要好多間 下晝3點先開始
唔想同d小學生一齊睇

我都係睇柴灣場算 德福真係不了

ya,yoho有
屯門撚唔洗出去了

網上買飛有得揀 即場買都有

［member]mk某間星期五有20:55場 要買快手啦［/member]

佢唔加場既話 睇唔撚到

聽日3點7見

我上網買嘉禾特典場冇得簡既

嘉禾青衣星期日八點見

屌 元朗d場個時間咁撚西嫁
冇夜場

星期六日 又冇

係得4日咁少定係下星期未show出黎咋
D時間閪到無朋友仲要撞正星期六拜山

應該係睇情況加唔加

出個咁既時間搞到無人去 之後就會話無人睇所以唔加場

唔會 星期六日晚都係好時間
少戰之後學到嘢啦

屌你今日去朗豪方得返d路口位

屌加場啦

上網mon住佢出，一早買左啦

見到柴灣有,滿心歡喜,一click時間

趁星期五冇朝早堂去柴灣睇先

場場都爆點睇呀
場次又少 上既戲院又少
MCL又淨係有德福上 打上花火呢套垃圾就間間戲院都有做乜鳩

戲院商應該預判咗呢套會少人睇，但估唔會係咁多人
嘉禾就醒，即刻加開場次

全部西位

可能係香港無得睇TV版掛 咁咪當小人睇囉

全部唔岩時間
岩時間又遠到仆街

睇完小說再睇劇場版 雖然知劇情但都想聽配音

時間太柒

西時間先係重點

無幾場7點後 唔使返工咩屌

專登請假聽日睇

唸住星期六零晨2點幾朗豪坊睇

屌你老母開得咁少場

問左個做戲院既fd,話ngnl同雷神撞期上d院比曬雷神先

會大約上幾耐

睇票房

其實都估到同雷神有關
係估唔到可以少到咁

後悔冇預先買飛
聽日放假但係淨番d西位都唔多想去

呢幾日D假期都忙到仆街點睇

加場啦屌

尋晚我仲係頭幾個book

睇完都唔知講乜

啱啱睇完

會唔會呀

Jibril出得多唔多？

唔算多

就係d傻鳩去霸左d位

多d人睇先容易加場 應該多謝佢

以為係同動畫有關係
點知

咁又唔可以話無關喎

睇完前傳應該更明白個故事

估唔到咁爆場

講出黎又會劇透

場場都好爆

好好睇

咁都唔多？

遊戲神完美執死雞

場已加

如果我淨係睇過動畫就咁去睇會唔會miss咗啲劇情？
如果會嘅話請問我應該補小說邊幾卷？
唔該曬

好似其他天翼種都

OP有無This Game咁正？

半個鐘前買左星期日場
btw嘉禾個場如何？未去過嘉禾睇戲

There is a reason？
正爆

第六卷

去緊睇8點場

刷中首抽
係正確位置出生

星期一二先得閒
有冇場

我覺得直頭正過this game
不過真係sad sad地

This game熱血

岩岩睇完 有幾part真係睇到有眼淚
聽日刷多次

劇情其實都cut唔少，同改咗少少位
不過整體嚟講好正
星期日去二刷，睇下有冇野啱啱睇漏咗

奧海城個個

$130包特典

其實係咪多女睇，冇理由啲西位都會爆場

今日睇完
同動畫版好相似都係講人類既掙扎
最後成神既會係比遊戲神冷手執個熱煎堆做唯一神
反差好大

(應該無劇透, 動畫有既資料黎)

睇完之後建議學愛衣咁講再去聽番一次オラシオン(動畫ed)仔細睇一次歌詞

眼見勝利在望 但自己卻觸不到碰不到 呢下好正

睇左 正

伊鋼

正到仆街

星期六去睇

休比

好睇到喊出黎

想問同小說比 劇情上差幾多

冇最後打戰神嗰part
同埋有啲先後順序唔同咁囉

上次係嘉禾睇魔劣D字幕垃圾到PK
有冇先頭部隊講下今次O唔OK

字幕正常喎

有少部分對白明顯譯錯，不過大致無問題

唔該上面

D字幕唔係嘉禾譯架WO

少戰都差

多唔多好主觀嘅

頭先我個時睇9成係仔
走個時見到後個一場有個女小學生自己一個睇

魔劣字幕真係好劣

星期日加場

我個場有3成女

嘉禾買左特典飛 要點拎特典D野 入場派

睇下會唔會用返同一個翻譯呀嘛 所以先問

想問有冇Stephanie Dola睇

冇 但係有佢祖先

上次少戰係播完字幕之後出口有人派

明明有最後1分鐘

買左飛 MCL 百老匯先至加場 仲要加聽晚九點十一點 慢撚到

終於明點解啲人話睇完會唔鐘意Jibril

殺人兇手

你好呀 垃圾

岩岩睇完 有啲位睇到眼流汗

大戰緊冇得怪佢嘅，起碼6000年都記住舊「廢鐵」個名

佢果吓 真係當玩具咁玩

有冇人可以解釋下遊戲神最後點解可以執到雞

入場睇飛派
利申:荃新天地2期

主角叫既

哦.. 明白哂

睇荃新天地嘉禾覺得d喇叭唔欠掂

睇荃新天地嘉禾覺得d喇叭唔多掂

同 概念 同埋 神髓 呢啲都有關吧

睇完
覺得有啲位唔係好理解到
搵日再去睇多次

冇jibril既話主角個邊就會計錯數最後就唔會成功弒神

1. 神靈種是由星球的概念而生，通過願望、祈禱，進而得到「神髓」而誕生的種族。
2. 星球本身是精靈迴廊的源頭 = 神靈種「神髓」的起源

遊戲神本身一開始係唔存在，只係里克嘅幻想。但去到貫穿星球核心、星杯顯現嘅時侯，里克因為接觸唔到星杯而向所謂嘅遊戲神祈禱。正正係里克和休比對遊戲神嘅信仰，加上當時環境(貫穿星球所產生的力量大到足以誕生神靈種)，令新嘅神髓出現，最尾遊戲神誕生，而且佢係最接近星杯，所以執雞成功

利申: wiki係咁講

我傾向係里克同休比令特圖作為遊戲神依個概念得確立有意識，係果一刻得到神髓從而得到形體

我睇小說係話所有神都存在，不過神髓未激活到，而最後里克同休比達成咗激活神髓嘅要素，所以特圖就出到嚟

睇到眼濕濕

特圖係咪特登去搵轉世

聽日睇

男主既咆哮真係好正

六千年轉生成空白

佢嘅行為同我哋打死隻飛曱甴冇異
當佢認真mode嗰下等於我哋見到隻曱甴飛起身
出盡全力一拖鞋車埋去
QB：你會唔會對牲畜有憐憫之心

男主攞唔到星杯=世界毀滅
所以男主懇求空氣朋友繼承佢意志
之後空氣朋友原因不明地實體化成為遊戲神
接管咗星杯，男主消失

推測：1.男主攞唔到星杯係因為黑灰侵蝕到咗極限(隻手消失嗰下)
2.人類連種族都唔算，冇資格攞星杯(最尾遊戲神將人類納入最後一種種族)

空白第時又會結婚

其實佢地唔係親兄妹 所以😏

嘉禾個網死佐 買唔到飛

隔世終於有窿插，好感動

接觸唔到星杯係因為精靈迴廊太強勁

但我記得小說講左無轉世呢個概念

繼續講落去會唔會劇透

今日睇先開返多啲正常場
同一戲院差唔多時間
一場爆滿一場一半人都無

岩岩買左德福正中間位 琴晚睇都唔見有呢場

柴灣11點場全部都仔黎嘅喂 好多毒撚同好

真心睇到好想喊 不過咁多人係度廢事
睇完個個唔走
高度建議大家聽+睇埋ED先走
首歌係果個moment好聽左N倍
之後番屋企開始洗腦儀式

為了愛而前進，因為有你在這裏

買左飛星期日睇

佢講明佢地果世界冇轉生姐

有冇人去過粉嶺嘉禾睇？ 想知個戲院點，諗緊去邊間睇，粉嶺/朗豪坊/遠少少元朗

其實係咪轉生都無咩意思
始終都唔會係同一人

粉嶺有上

我知呀 想知間戲院點 難得睇戲 想揀間靚d既睇

今個禮拜唔得閒,是咪下個禮拜就冇了

啱啱睇完柴灣場 真係忍唔住喊幾次 去到聽ed真係成場留哂喺度好滾動 點知出到去d人喺度嘈冇彩蛋
Btw戲院聽ed真係震撼好多 可能因為嗰刻情緒仲好投入先覺得特別有feel
好想睇多場但夾唔到時間

我淨係聽到有把女聲笑得好突出

一講處男就笑到好大聲
好彩冇人係咁講嘢

其實家姐先最慘

好似比小說少戲份咗

加好多場

可唔可以幫我睇下有冇星期一二既場

唔見有

trash.....

MCL係咪終於醒覺德福一日幾場係唔夠

睇完套戲嘅各位可以順便聽埋no radio no life
聽下松岡同愛衣放閃

咩區? 柴灣有兩場 其他院冇留意

唔知下星期五六有無 但又想睇雷神

在b站好似冇合集

睇錯左sorry

等陣元朗見

TV版

劇場版廣播響AG度睇

聽朝荃灣+和有矛巴打john

google no radio no life萌娘百科有個list包哂生放同廣播嘅link

どんな場所にいたって
どんな形になって
どんな時代にいたって
見つけだす

完啱啱柴灣cinema city睇完
里克掂唔到星杯果幕真係差d引唔住標馬尿

我淨係覺得派既特典好垃圾 寧願唔要特典平d入埸

真

聽日先出旺角睇😭

以為睇緊fate

特典唔值呢個價

要hi始了

除左都係搶杯之外都差好撚遠喎

定係講緊戰鬥場面好高質

有4dx既咩？

有幾多人有想喊出黎既感覺

日本有

想睇

gogogo

自已本身唔係太眼淺, 但係睇到某D位真係有眼淚滲出黎

我係日本睇果陣 隔離個日本仔望住我d眼淚係咁流

日本睇
d抽泣聲

4刷嗰時同隔離個日本仔差唔多次次都同步喊，仲要係啲一定要重睇先明嘅位一齊喊

已經現場演奏既bgm

屌你老母有班小學雞由片頭嘈到片尾
傾計就出去傾啦

已經想2刷了

問題係啲場少到咁

加哂場啦

聽講下星期都有場
但未知幾點
4DX有機會上映

咁咪即係要人睇兩獲

到時二刷之後出4DX ...

買左飛先睇到呢句

買左先都好
我都係睇MediaLink
佢話下星期都有場
4DX就話有可能

朗豪坊幾好，仲要有場零晨兩點

零晨兩點都有六成俾人買左 第二季有望啦

套野比想像中多人睇

原來田中理惠負責音效 唔怪得d音效咁正

上到top6

零晨兩點貪佢少中學雞
耳根清淨

要保持朝聖心態

咁就好 等左好耐 最後買左星期日apm 希望唔會太多人 朗豪坊同粉嶺早場無哂位

元朗二刷中
出4d我刷多兩次

其實係咪應該睇多次

4dx

喊足全場

唔想俾d野噴灰

好多大爆炸

無想像中咁好睇 叫係一個寫得幾好既愛情故事 男主最尾講果句 唔通我地既人生都係無意義果到幾有感觸

場場都爆快d出多幾場
最好出埋4dx俾我連刷

我只能講套野係感人 同松岡配得好

打小吉嗰陣愛衣都配得好好㗎

日笠句 我根本冇期待過呢d野
井口句里克去交換味得囉

希望有第二季

搞大伊綱

睇個勢
應該第二季有望啦
當初D人都係講緊第一季個尾點解係飛晒小說內容
E家知係想接住出左ZERO先
咁得啦ZERO出完啦好出第二季啦

你有冇幫手買BD啊？

第一季？我果時無買
e家信和果d有無？
不過呢個劇場版就真係幾想買
二刷都要啦
btw買左第7本小說未開始睇
睇黎係時候...

有幕見到海棲種同吸血種

睇完電影再聽多次nrnl講觀眾感想嗰集真係好身同感受
好想再睇多幾次

去森林買box啦

愈多人睇愈易有第二季

MadHouse好少會出第二季

如果係既話好心就咪撚係第一季最後召隻野出黎啦
好撚仆街

Overlord表示
雖然已經掉低左一拳二期

小櫻

真係好虐心
休比

個天撃
同睇小說自己想像完全唔同level

戰神死埋係咪因為要出皇天擊殺所以走出嚟一齊大爆炸死？

記得係俾機鎧種抽左神髓所以死左

又係講乜d 贏既機會係0.0001%，不過唔係0

啱啱係柴灣睇完，有啲野想講。。。

仆你個街，由頭嘈撚到落尾，討論劇情就完撚左先傾啦，知你地睇過小說知哂劇情啦，好撚威啦，含家產，有人叫你地靜啲都唔撚識收，平時又唔見你班死毒撚咁多野講，屌你地老母

講多一次

我屌撚哂坐係後邊個班死毒撚個老母呀！

元朗都有班咁嘅撚屌,片頭都講左咪撚講野呀唔識中文呀

諗起alpha go對李世石
電腦輸機會唔係0

頭先元朗睇，無咩人講劇情
但我隔離條女係咁嘈
咩萌，巧得意，巧可愛，空啊，白啊

你幾點睇
我今日11點半睇冇乜野喎

巴打你係咪1320果場
btw 屌鳩最尾果行果對男女
係咁撚講嘢 講嘢又唔係細聲 收皮啦屌你

我係啊
坐h位

Yoho有冇手足一齊

我岩岩一丁友睇

本身幾期待睇機凱打戰神 點知抽起咗

一丁友食大爆谷
食唔曬

我都係1130 下面有傻鳩睇睇下未啦啦嗶我心諗做咩野,唔撚係得你班人睇架,跟住又有手機聲又成日有人走黎走去,真係煩到震

利申:坐最頂

yoho 15:55 場 希望唔好有人嘈

我琴日睇都冇咩事 可能係星期六堆小學雞毒撚唔使番學先係咁

佢地唔係毒撚 毒撚先會靜靜地坐係到睇

有人走來走去係煩既，但係冇聽嘩一聲，可能我專心睇
除左一開頭休比聊主角扑野同中間講處男大家一齊笑之外，就冇乜聽到人講野
坐中上

YES
我連屌隔離條女都唔敢

諗住下星期1 2冇咩人果時去睇 之後番去做港奴

岩岩德福睇完係咁傾計既人有，係d sad位笑既人都有...真係好想當場屌鳩佢地

不過套戲真係好正，已經買左聽日既飛再刷

首歌幾時出？

你講ed?

巴打坐咩位?
我都係度 但唔覺好嘈喎
通常係d笑點之後聽到有人講兩句啫

係
鈴木果首

其實真係唔明點解戲要講野,講小陣會死?

出左，喺no song no life入面
遲下12月このみん隻best album life of dash都會有

我隔離條撚樣係咁同條女講嘢 煩到on9
一開始見到遊戲神捉旗 又話 哦 佢係神黎咖嘛
屌撚死你收聲啦
鍵盤戰士

香港iTunes 冇得買

用日版啦清

H14果條撚樣?

今晚睇

今晚午夜埸二刷

日本一刷左 岩岩the sky 休比場二刷
見到有班人著會服好想要

我命令你葬身於此

雖然好中2但好型

u

戲院屌人我都想屌
唔該食完嘢記得要執走
唔好留返俾人執手尾

井口之後果句

係熱血

J11 12

元朗場係唔係都係日本語

邊有粵語場

我見有D寫日本語有D冇寫
所以先問下

廁真
YOHO睇有得震

震椅？ 去三刷先，果時好想睇4DX

我今朝睇冇震 係咪只有幾號戲院有得震

覺得最正真係攞唔到星杯果段
完全feel到果種悔恨

其實我都未睇得明最後星杯個到，聽日二刷睇多次 係到唔講咁多廢事劇透

我8號院有震

我覺得似係院細 個bass太重先震

好彩4幾場
靜撚到

今日係荃新睇完
啲人睇得好投入
有笑位先笑

睇完 好正

晚場果然係好 全場都冇小學雞亂講野
笑位一齊笑

好想睇多次

句野唔係比佢型, 係好撚慘地叫一個死換其他人命

買飛啦仲等

睇下有冇4dx先

你唔講真係唔知

終於睇左

閒日睇戲真係死人，成班中學生圍住，歌都未播就已經嘈緊，完全唔識專重

二刷完
去到打小吉都係忍唔住喊
午夜場好靜好舒服睇得好投入

打個PART >>>>

嗰種唔捨得又無可奈何嘅心情完全係一路聽一路痛入個心度

完全冇少女與戰車4dx個個會靜靜地聽埋片尾先走嗰種共識

又多咗埸
離4dx不遠矣

E個真

有無人放cinema city 特典

我果場會喎

我星期五柴灣場都冇乜嘈

將軍澳表示大家全場到完都好靜好靜咁欣賞套戲

正

琴晚凌晨睇都好多人

MK睇都係 靜靜地聽埋歌先散水
都幾意外

尋晚將軍澳午夜場好多都一pair pair咁睇

我apm嗰度都係 現充狗何其多

準備二刷

我都係同條女睇

早場睇完 好好睇
快快手出動畫第二季啦

幾時有4D

喊到仆街

有無巴打知套戲上到幾時
起碼11月先得閒睇
又唔知會唔會出4dx

應該上到11月 因為我見某團體book左mcl包場係11月幾號(唔知關唔關事)

有個中年人自己睇

apm還好 睇戲果陣都係笑位先笑 可惜播歌果陣啲人嘈

講得出既你好冷血 原來叫朋友去死係熱血

唔知今星期六仲有冇得睇
想2刷

下次閒日先去睇,星期六日好撚多中學雞嘈撚住晒

啱啱11:30早場表示冇乜中小雞，好静

一陣又黎4dx特典

工具唔係人 唔違反第2規則
聽到我心都痛埋屌你

我覺得里克已經當休比係人

自己騙自己
唔係企唔返起身

休比打輸左最尾護住戒指果到

佢2d啲特典

伊綱炸毛

揀閒日再二刷先
應該冇咁多撚樣

唔知頂唔頂到去呢個星期五
星期五先得閒睇

諗緊聽日去太古睇中午場

其實特圖吹到無人記得無任何記錄嘅神話
但休比明明同步晒
至少機凱種應該知呢單野

機凱種好似得返幾隻

同埋即使記得都唔會同其他人提

小說好似係話「不會被傳頌的神話」

就算其實種知都唔講啦，得人類型其實除咗機鎧種又頭柒到落尾，講出你唔怕比人笑死咩

第9卷愛因茲希變左男執事基佬要求同空進行生殖行為

因為佢地係幽靈 當然唔會記錄到

唔准劇透㗎
如果出第二季去到呢個位諗返起劇埸版應該又要sad多次

岩岩係荃灣嘉禾睇完，有女女坐隔離

真係好撚好睇

青衣睇完

鄧個女女慘

青衣睇完+1

其實d細節都做得好
一開頭果三個火把

結尾大戰可唔可以見到個戰神 得把機械化既聲明明有同機凱種既對話 個到明明好霸氣

唔知會唔會真係上4DX
想睇多次

應該已經冇＄做多一場大戰

好想睇點樣將剝神髓呈現出嚟

可惜

小說都無講 但得咁少機凱種可以剝神髓 好唔對路

經過E排D動畫都收得咁好

希望之後多D戲院買動畫劇場版黎播

我都唔算成日留意
但好似小新,多啦A夢d電影都唔係套套有得上

有但係隔咗至少半年
對上叮噹嗰套本身係新年出都拖到暑假

真係好正
睇到喊左

利庫.... 吶... 利庫....

riku,其實我真係好愛你

不要再提了

一睇完就係咁loop ed, 好想睇多次

休比唔想死果度好虐

最尾Jibril根本記得晒

今日已經無人買飛睇 睇黎要睇既已經睇完 好快落畫了

係日本睇左4DX
我覺得麻麻地

訂左Jibtil隻黏土人

請原諒吉普莉爾

「貴安呀，廢鐵」

我今晚先睇

一陣三刷

true

係真唔係呀
少女與戰車就話姐

佢講英文 「scrap」

咁可愛即刻原諒

見到依句好難唔嬲

佢做過咁多衰野

各位好似唔記得作者先係萬惡既根源

睇故投入啲，唔好諗作者

利克都可以原諒休比點解你地就唔可以原諒吉普莉爾

劇場版有冇出過ost?

休比好似係反彈彈中

好想比佢鬧

唔小心睇左多次

吉普莉爾唔係最後都有同空白講過大戰啲事咩？

呢套值得三刷嘅

=.=

三刷再等4dx

劇透

等出碟收藏

屋企睇，冇能力重現返戲院效果

買套7.1聲道喇叭再較到最大聲睇

劇院睇左啦，碟只係收藏

三刷完
希望有4dx

買碟可以一邊睇小說一邊播

真係咁好睇咩 睇咁多次
Btw 點解啲毒撚可以咁有錢

冇街出咪有錢
Btw睇親都係早場/午夜場 $50都唔使

個人覺得好睇過SAO，值得幾刷支持，
兼比個希望出第二季
btw有錢因為毒撚冇拖拍囉

上年睇sao os打boss覺得已經算係作畫嘅頂點 點知ngnl0係有作畫得嚟劇情又到肉

睇完覺得幾悲壯
但未去到感人
可能太多設定睇得唔太投入

冇囡都好多其他地方洗錢嫁姐
Btw 好睇既話我科水去睇下先

毒撚唔出街無拖拍,又唔追潮流野,大撚把錢啦

感你遲d 睇埋 fate 就知道咩叫一山還有一山高
講緊作畫

故事fate 應該第2 集先開始黎料

啲錢咪用嚟同一套戲刷幾次囉

咁Ufo一直都品質保證嘅

當去op哈囉喂一張飛400
400蚊可以睇8次早場

早知唔入個post住今晚睇會其待啲

一年前某個post某套戲有痴線佬刷左廿次

點解會有人可以睇到大大聲笑

好彩岩岩睇冇咩人姐

好似係你的名字

呢套垃圾都刷廿次
啲錢夠錢約女出街

唔比人刷黎約女咩

有幕係里克啲手下show隻爛手嚇到啲獸人唔敢食佢
咁點解里克去搵森精種都要揸啲灰
佢地用魔法架喎

佢有大量黑灰係身既話 已經係當無種族(生物)
因為唔係生物既關係，咁個森精種天才用唔到魔法解析里克係咪講緊大話
我記得上幾頁有人解釋過(?) 碌番上去睇下先

睇呢啲刷到女 我叫番聲師父先

首ED睇完再聽正好多

聽完又會好想再睇多次
睇完又會走去聽
無限loop

loop果陣再諗番戲院播歌果陣d畫面真係痛撚死
每個scene里克同休比都會黑哂

準備聽日再去MCL睇多次

傾劇情去隔離post啦

廿尻幾頁都唔比傾, 無野呀

完全冇留意原來隔離有開post

會員MODE係幫CDROM擋劇透

你戇撚鳩架?廿幾頁就一定比傾?
唔比人未睇?個個人咁撚得閑套野一上就睇?
利申睇左

今朝去德褔睇第一場 全場都等到片尾聽埋隻歌先走

因為隔離post叫 [遊戲人生Zero]戲透影評區

新都城MCL岩岩新加幾場無人買飛
諗緊買飛包場二刷

岩岩睇完 覺得可以再做長少少
120分鐘既話 好多野都可以補充多D

岩岩睇完 真係唔錯但好sad

如果做埋剝離戰神神髓就正

呢段好睇

二刷完
都係好感動

不被記錄的存在
仲有隻戒指

仲有粒寶石存在

Steph完全唔重視 連埋套衫輸咗幾次

係咁loop ed

其實都正常，佢自己都唔知呢單野

家姐明明最傷心又唔可以喊

Steph就只有Steph的水平

家姐都冇同人講過 後代冇機會知 到底係咩心情

如果將大戰結束原因同特圖點執死雞
同人講，人類種應該唔會有好日子過
一定日日俾其他種族搞事，日日煩鳩你

雙刷完好high

咁煩鳩人類都冇咩用，鬼叫佢地蠢

其實人類揸住最大國土
玩鎖國都無人吹得你脹
因咩Steph 呀爺要去挑人機

睇動畫果時估唔到終結6000年前大戰背後既代價係咁沉重

三刷已經流唔出眼淚

想問下小說版
係咪第6捲

好似東部聯盟擴展先 食咗好多領土

出第二啦屌你
好撚好睇

睇完
松岡愛衣完美carry角色
真係要重睇一次第六卷

面麻

睇多次就會發現小說有d位靠劇埸版會更加深刻

佢地會係三次元再續六千年前嘅情緣

岩先冇野做睇番櫻花莊 頭頭以為入面啲對白 配音員都係專登咁配 用黎曲線promote NO GAME
但睇番原來櫻花仲要早多ngnl幾季出

特圖個仆街訓住贏

所以先會俾人話佢地有緣份
第一次一齊做主角叫空太同真白
Ngnl就叫空同白

其實特圖係咪即係riku 既化身，定係由riku 呼召出黎？

召出黎

地細個同佢捉過棋

請支持松岡愛衣催婚協會

其實有冇捉過棋我有所保留
個人理解一直以黎都係riku既假想敵
利申:未睇小說

加場有早場，終於有時間可以舒舒服服睇唔洗硬食西位

特圖係神靈種，而神靈種誕生係靠人既願望/祈禱
如果明既話就好易理解

果幕我聽到好多人拎紙巾
我都喊咗

岩岩睇完
休比

特圖即係由人類種產生出嚟神？

可以咁講, 有人祈禱/信就有, 信既人得RIKU 同 休比 2個生出黎

你鍾意嘅，淫邪之神都可以有，只要你信同令到佢得到 神髓同活化，好似係

係咪會有4dx, 想睇多次

可以話係 可以話唔係

特圖係riku幻想出黎既(故事設定係你諗得到既野都可以有個神)
但特圖嗰陣只係非活性化既神靈種=完全冇力量既神
所以你見到佢同riku捉棋嗰陣係連形態都冇
類似有靈魂冇肉體既狀態
最尾riku向特圖祈禱 令特圖個神髓活性化左
所以先至攞到星杯

呢段故遲啲空白係咪都會知
我記得空讚過利庫

最後買左張係yoho睇 唔知係咪真係你地講到咁正
成世人第一次入戲院睇卡通片 好興奮

真係 岩岩睇完第二次

7s u

佢地自己get到 冇人講佢地知

講完好想去買返套小說睇黎補完設定既事

巴打小心d講野

好似係一見到大戰個場面就估到係人類種贏左

典線小吉話佢知好似

你要明白佢哋兩個加埋IQ超過1000

買啦 都係出咗9集+1本短篇
好快就可以睇哂

空話利厙係神級玩家

Fuck me😎🤷🏿‍♂️

本實用戰爭買左都未睇

邊到有賣輕小說

信和旺角

不過正篇風格差好遠

睇小說果陣都無睇劇場版咁有感觸

香港票房都有92萬

官方話已經過一百萬

上次GuP幾多？

睇完 感覺麻麻

我反而係睇小說比較感觸

但都不改電影好睇既評價

睇完有啲失望
只睇過動畫
冇睇小說

我淨係知字幕錯到仆街

好過GuP好多啦

失望D乜

小說+1

旺角manga shop 有晒成套

場數咁少算係咁
等佢加

啱啱買左啦
好心急返想屋企睇

岩先見到前面2條女係咁流馬條 但隔離有幾條毒撚笑左大半場 好大反差
利申 中間訓著左

會唔會係睇到訓著左呀 呢套好悶咩

渣ga

咁都瞓到，世界級

前半係比較悶喎

開場第一分鐘開始喊，喊到最後

無睇過小說白紙一張入去就唔覺悶

我都係 諗起個世界觀

始終佢都cut得好緊要 有啲感情位專變其實做我好突兀
係要去到開大會 女主飛出去solo果閎先叫醒番啲

諗起香港嘅前景你仲想喊呀

第一次睇 完
里克同休比點慘都叫有特圖繼承佢地個save爆機
人生唔係冇意義
香港Game over就真係完，唔會有人執雞
政治撚講遠左，sorry

媽呀 好撚好睇
有d想追小說
冇記錯空白好似唔係親兄妹 估唔到前世係情人唔係拍檔

係夫婦

小說好似叫紅毛比個閪女主睇 等佢可以複製 咁就屌到閪

作者話唔係前世

只要大家覺得係就得

呢個資訊量同前後關係
劇場版90分鐘黎講真係好易做爛 已經想到到交比某幾間公司會整d乜出黎
真心抵讚 值得有咁嘅評價同宣傳

支持空白共結連理 後宮邪道退散

休克開頭要求扑野個到笑死
里克求婚個到 催婚協會表受感到滿足

愛衣bb係我架

我唔識日文
但係平時睇咁撚多動畫
聽都聽到少部份句子大概的意思
唔怪得我會覺得字幕怪怪地

有宣傳過咩q
岩岩上嗰陣得幾間有一兩咋

我下星期先得閒睇
但今日見啲場次已經開始少

咁其他神靈種又點黎？
唔通又係人類祈禱誕生？
咁即係人類比其他物種凌虐嘅罪𣁽禍首係自己？

有雞先定有蛋先既問題

我覺得唔出奇
遠古人類個時代可能同現實世界一樣咁發展
人類keep住內鬥
咁以佢個設定黎睇會出現戰爭之神 自然之神都唔奇

理論上所有神應該由人類概念而生

咁明點解小說第一卷一開始會講秩序同混沌呢個問題啦

即係一開始人類令神靈種誕生
然後神靈創造左唔同種族
之後種族之間既戰爭搞到人類差d滅絕？

睇完會覺得正章出現既所有野都係得來不易
點會有可能有核彈級武力都要同你玩遊戲 里克休比

呢度只係係推敲出黎
成個故事唯一一個有講點黎既神就係特圖
其他神既起源係完全冇提及過
所以唔可以一慨而論
可能戰神 森神呢d係一開始就係度呢

最奇怪係特圖話人類係唯一由野獸演化出黎嘅種族
但大部分其他種族嘅形像都係仿照人類
所以呢D種族無可能出現係人類存在之前

又唔叫怪怪地既 如果你mute左睇 佢字幕唔會影響到你觀賞
但舉個例子 你明明聽到縮短左50k sec 變左只需用50k sec
雖然對故事冇咩影響 但果野就會突左突咁解

快將我變成女人吧

快d出blu ray比我買呀

快都要出年3月啦

其實電影業點靠買動畫電影賺錢
個版權都係比果個錢 但係場次可以自己決定
ngnlz 香港1m票房可以帶黎幾多收益

應該代理俾一筆 買播放權
再搵戲院，每場票房同戲院依一定比例對分

原來加左

bug

任何手段都唔係作弊，特圖係故意輸比空白而令佢地可以傳去異世界，對特圖黎講可能只係手段之一，真正既遊戲仲未完
以上純粹個人推測

字幕問題？

新舊規唔同 正章規作弊係當輸
空白暫時係最勁 又真係贏過特圖喎

電影句配音係話未輸過好似

記憶中係只有一次
好，又要去刷多少

睇完
好正
里克同休比主角氣場好勁
小吉真係死十次都唔夠

戰犯小吉 罰佢比空白調教

無知一問。女主同步之後機凱族點解會有個男人樣過黎搵男主送介指同留言？

點解男主可以指揮機凱族去送死？

點解男主可以用機凱族既能力？

點解男主係人類就唔可以拎聖杯？

特圖點解跟住男主，後尾又要幫佢實現願望？

個人估計，
1. 機凱族係全族一體，本身無心，女主將心呢個概念傳左翻主機，所以全族繼承女主違願
2. 應該係機凱族幫佢姐
3. 應該只有神靈種可以接觸聖杯
4. 特圖係憑男主祈願而生既，最後既神靈種

果個男人係機凱種領袖嚟
休比同步之後,令全機凱種愛上里庫
而且里庫嘅計劃已經完成大半,只差最後一步
機凱種本身並無個體意識,佢地嘅概念就好似電腦零件,壞左就換另一件
所以機凱種不惜全軍報廢都要幫里庫完成計劃

里庫用機凱種能力 你指最後打爆精靈迴廊果到
果到其實係機凱種預先準備好支槍,里庫睇準時機開槍啫

至於里庫拎唔到聖杯,其實係佢之前吸入體內嘅黑灰令佢身體隨時都會腐爛
咁啱就係最後一刻隻手粉碎左

神靈種嘅誕生需要人類強烈嘅願望嚟固定神髓
而里庫係唯一一個希望遊戲之神存在嘅人
特圖其實係希望里庫能夠再一次同佢對決,所以先幫佢實現願望
根據ngnl嘅轉生邏輯,所有生命死後會回歸精靈迴廊,整合為一
當精靈迴廊有一小部分自然分離,果一小部分會化為生命
即係話,里庫同休比有無限接近0嘅機率重生
特圖創造迪司博德出嚟,就係賭呢個機率
想再次同唯一同佢打平手嘅里庫同休比對決

道具不算人 真係睇到心都那埋

2 因為休比遺願同話機械=/=生命 無違反第二條規則 所以犧牲其他機凱都要達到目標

3 只係單純被炸爆精靈迴廊嘅餘波ko

無睇過小說我想問下咁機凱種係點繁殖？

終於明白la~

有無人知套戲幾時落

黑灰係點黎?
原來只係因為咁岩斷左手先拎唔到 好唔抵
仲以為真係星杯唔接受用咁多犧牲換返黎既勝利/唔接受唔覺得自己贏左既人
丘比 我又輸了

大戰炸到粉碎的oo
好似係

特登畫到里克佢地同空白咁似
最後又咁強調"下一次"
我諗空白就係里克佢地既下一次啦掛

前傳黎講交到哂貨
我覺得直頭夠整多套12集番
雖然原作量都係得一本

最強戰神都有講成神之道, 好似係同龍神打前後講

最強只會輸比

我們能戰鬥並生存下來,是因為我們是弱者!
強 者模仿弱者的武器,是發揮不出真正本領的!因為弱者武器的本質是-----------由於軟弱到卑躬屈膝而所形成的膽小!因為膽小,所以磨練眼,耳與思 考,學習如何生存,那就是我們人類種!人類種不會使用魔法,甚至也無法察覺-----------但是由於膽小的關係,我們有逃離魔法的智慧.也有看穿魔 法的智慧!我們沒有超常感覺,但是因為膽小的關係,我們擁有從學習與經驗產生,甚至能達到預知未來的智慧!
我重復第三次!我們是弱者! 無 論是哪個時代,我們一直以來都是咬破自恃強者而怠惰之人的咽喉----------值得驕傲的弱者!我與我妹妹在此宣言,加成為第205代艾爾奇亞國王, 女王.我們兩人在此宣言,將會以弱者的身份活著.像個弱者一樣戰鬥,而且像個弱者一樣消滅強者!過去如此,今後也將會是如此!
承認吧! 我 們是最弱的種族!歷史會不斷重演-----------吞噬肥大強者之人不是別人!自豪吧!我們正是人類種-----------我們正是最匱乏之人!正 因為生來什麼都沒有---------------因此我們能成為任何事物------------以身為最弱種族為傲吧

套戲前面都有人話悶,拖長仲死

好想官方可以食住個勢出第2季..

其實理論上 里克可以轉生無咩問題
佢係生物 有靈魂
但機凱種應該唔算生命掛?
機械理論上無靈魂?

呢個世界計機凱種係種族，係有知性既生命。
我估有精靈係入面（空白冇）

同埋佢都可以繁衍

點解我係wiki睇無話係黑灰原因而粉碎既
休比犧牲後成為機凱體認定的「意志者」，並指揮他們繼續行動，最終成功顯現星杯，但自己也被匯聚的精靈迴廊力量吞噬，終年二十歲。

真係唔知佢點計
以我理解
用精靈做舉例
其實全部生命包括機凱種甚至空白都有精靈係入面（以空白既世界黎講就係靈魂）
而精靈迴廊係影響用唔用到魔法

但以物理性黎講
機凱種受限於物質身體既影響
本身係難有“心“或者理解”心”
但始終係有靈魂或者叫做精靈係入面
所以最後休比都理解左咩係“心“
而最後只要有靈魂 轉生就唔係無可能
空白老老實實有10成係里克同休比轉生左係地球
佢地既能力 基本上就係完美重現番佢上一世既能力

jibrill 第一次見空咪check左空白冇精靈係身
steph同imanity都有精靈係身，但用唔到魔法，係適性問題，天生冇技出。精靈迴廊只係mp來源。

我唔係好記得佢呢個世界有冇轉生設定；雖然作者畫到佢地一樣，聲又一樣，但只係惡趣味，冇轉生關係，雖然機凱族話空有9x%係里克。

9卷

其實我覺得精靈同靈魂性質上係同一樣野
功能一樣 但物質定義上係不同既野

覺得特圖暗地會覺得 係同一個人
係執著

空既感想 8卷
从这种地狱般的『大战』存活下来的人类种。

即使是连外星人也会光著脚逃回母星球的战争。

——不能战斗，那就在不战的状况下——

——不能杀戮，那就在不杀的状况下——

就算使用别的手段也要取得胜利。

即使如此，仍是无法胜利的话——那就不惜托付给『下一任』。

连绵不绝……直到最终那个不是自己的某人『胜利』为止。

竟然有一群笨蛋，将那样死缠烂打的战法当作惯用招数使用。

「……特图，真的假的啊，『那个』是有人托付给你的吗？」

在这种地狱——把现实的大战当成游戏。

然后真的——取得胜利。

——达成『以零牺牲为胜利』的目标——

「竟有『人类』（玩家）逼近至只差一步……？那家伙到底是何方神圣啊。」

相信非常接近于零，但却不是零的可能性。

就算赌上一切，纵然托付给下一任——也无法不挑战。

那种值得爱护的大笨蛋们，一定就是那样吧。

空低下头——对著写有『I❤人类』的衬衫露出苦笑。

「……可恶啊……你们也太帅了吧……」

是啊，空所憧憬的正是那样的人，他不甘心地喃喃自语。

不管是史蒂芙的祖父——前国王，或是不知名的『那个人』。

空憧憬著那样的人，但是——

没错——空视线移向投影在空中的『地图』。

「我没办法像你们那样——活得那么帅气……」

手機轉唔到殘體

唔係99%就唔會係啦

老老實實
唔係同一個人先出奇
外貌 能力 性格
作者有心比讀者自己諗

仲要同一個聲優

遲左d入場，後面劇情有d跟唔到，係咪應該重睇

前生今生都浪漫既, 作者都想你咁諗,但另一邊佢又唔係好想認咁。

機凱話空只係9X <99, 空玩吉仔design個世界大戰AOE,話自己應該會唔同approach

我諗冇睇過原作遲唔遲入場都唔會跟到

預定六半黃埔場
希望唔會買唔到飛

咁嘅話都幾失望

剛睇完
未睇過小說和TV版
劇埸版係唔係TV版前的劇情？

我覺得獨立睇都ok
係16種族嘅設定電影無咁詳細講 但都無咩影響
係可能唔知最尾空白係乜水咁啫

睇完了 樓上巴打講得好 既成功又失敗既結果
休比

可以當動畫前傳 講返世界點創造出嚟

得100分鐘好難交代咁多野, 唔明既可以睇返WIKI/動畫/小說
就算咩都唔知都唔會太影響觀賞
不過如果唔識日文, 睇字幕又慢既人會真係會幾辛苦

睇過動畫加聽過少少劇場版劇透，種族戰爭同基礎世界觀嘢唔難理解
跟唔到反而係Riku嘅計畫同d故事嘅細節位
例如同森精捉棋講數，Riku點知其他種族嘅情報
所以我先問遲左入場少少係咪睇漏左好多嘢

原著硬傷黎

你當係佢一開場咁周圍去啲殘骸度搵料咁一啲一啲收集 同埋休比俾佢

小說都係無講佢點收集其他種族既情報？

有, 咪召左一堆壯丁既, 除左搜尋殘骸同休比講佢知, 咪就係個個達D黑灰上身, 等D上位 check佢地唔到, 誘導同玩game拎情報 。

電影得個半鐘 又要交代男女主角關係
呢啲細節要睇返小說

最尾男主見自己隻手冇左，然後大叫自己做的野唔通係冇意義真係好悲壯

其實點解無呢件事既記載？係咪因為全部幽靈都係呢次行動死哂？

幽靈無記錯係死哂
但機凱種同鄉無記載到休比有d講唔通

呢到我記得好似係話機凱種全體挑戰神機果陣
死到淨個位數,導致部分記錄無法修復

利申多次,純粹記得好似有樣咁嘅野咋

唔記得你話"部分記錄無法修復" 呢到。人類無記載係因為比人知你咁勁搞咁大壇野如你所願會比其他種族針,一定仆街。 至少機凱大佬會知道晒, 好似叫休比做遺志者 同RIKU做意志者呀嘛, 佢地都唔同人交流, 同埋應該愛上左RIKU 所以會全體配合人類種。
=> 唔會明文記載

幽靈除左主角應該無人死
第二條唔可以死嘛

同埋唔肯定有冇關係
最尾隻森精有發現里克就係幽靈
而森精係正篇有用人類做奴隸

所以我諗唔想被全種族針對所以幽靈唔會被記錄

作者已經經特圖說明空白跟他們二人並不是轉生關係, 是完完全全的別的人

終戰後克洛妮銷毀了全部的幽靈所作的行動記錄, 不留下任何痕跡, 所以人類種對他們二人的存在證明只剩下寶石上所刻下的名字

機凱種有休比的內容, 但機凱種在終戰後匿跡, 所以情報沒流出去
而幽靈們曾經接觸的其他種族, 因直到最後都因為黑灰影響而沒發現幽靈們的真身, 加上他們對被幽靈們所誘導認為是恥辱而作出隱瞞

而幽靈們在終戰一刻確實沒死, 但大部份也距離死亡也不遠
有被黑灰大量侵蝕的, 有被吸血種咬到不能再活在陽光下的等等

其實小吉都應該知道少少

照咁睇里克休比同班幽靈係真真正正既英雄

出blue ray一定買

只知道有一個機凱種名字叫休比, 就只有這樣
並不知道寶石上所刻的名字是同一個人, 因為有"休比‧多拉為人類種"這一錯誤前提

轉生應該係無可能，唔好唔記得空白是現實世界人黎
不過就咁睇戲係以為機凱種全部死哂，個大佬都有見灰的特寫

頭先黃埔睇完六點半場
差d想開聲屌J行響度嘈喧巴閉 好在之後自己收哂聲
完場先發現原來都有差唔多40個人入場

真係好正 臨尾都差d流馬尿

好多人趕住放工睇

睇完戲後睇埋小說
點解套戲要得105分鐘啊屌

我自己睇左小說先入場, 雖然都好好睇, 但感覺知道晒個PLOT點享受唔晒 ,雖然有D位都起雞皮

有d位就算你明知點發展但都好震撼

有d位係動畫先俾到個震撼feel
小說差少少

最後個幕既伊綱基本上就係觀眾既心情
btw字幕又譯漏又譯錯

片尾曲無譯到幾可惜
如果之前無聽過直頭唔知個意境

引人睇多次

小心變態佬呀 好似我哋咁樣嗰啲 摸摸摸

剛聽完廣播復活第五期(因為有劇透之前沒聽)
佢地講親D喊位我都明哂
但一說戒指就歪了

全程喊到仆街
好撚虐
預左會有虐，但冇諗到咁虐

可能啱啱睇完岡本倫大作... 接受到

頂，睇完。覺得no game no life應該係開心d既作品同預期好大出入

同你一樣
入去前未睇過小說，以為好似電視動畫咁
睇完就知瀨晒嘢

如果有睇動畫，感受會好大
動畫成日都喊既「accient」個演變原來咁沉重

今日睇左第2次
最好睇真係休比同小吉打果幕(對戰根本唔係重點)
休比就死都仲諗點先可以幫里克
為左里克仲上傳埋"心"既解析同記憶上去
休比係幾咁唔想去"共享"
最後仲為左保護隻戒指 而唔理自己既身體
話自己嬴左
"里克 吶 里克"
"休比 很幸福"

屌你老母小吉

睇左2次MOVIE之後睇返動畫
睇到第4,5集已經眼紅眼濕濕左幾次
明明好耐之前第一次睇個時覺得套野好歡樂
家下睇返...一路睇一路好SAD
究竟係咪我眼淺

睇完劇埸版之後睇返動畫好多地方留意嘅嘢都會唔同咗

之前覺得no game no life係歡樂片

次次聽到"つぎこそ"呢句就想喊

正傳既歡樂係 咁換返黎

今朝睇 原來十條規則係因為呢件事而改 加最後講番現在個時史蒂芬妮粒玉

搵唔番小多拉既智障形象

明明佢係智力單位

小多拉既能力點數全部都加在政治方面上喔

小多好聰明嫁 係唔夠奸

小說劇透

呢個真

睇埋第6卷打後你唔會再反佢

當時大戰，殺人本身係無對錯，你唔殺人就比人殺
不過𠴱下真係有少少恨意出左黎

果個環境呢句完全唔成立
小吉只係當佢玩具咁玩，玩玩吓變左玩真

想問ed係叫咩名？見你地個個話好虐，好想聽同睇歌詞，但揾極得op

There is a reason?

應該話 無可能會就咁放過一個敵對種族既人
而且jibril性格惡劣都唔係第一日

遠古幾個種族根本冇我哋人類嘅道德觀念
何況天翼種本身存在就係殺人武器 好似一隻獅子捕獵羚羊一樣

其實人類種見到其他種族都會想殺
係唔夠打姐

There is a reason係op呀
因為記得出字幕時好似係第二首，但當時喊到咩咁，唔記得係咪同一首
睇住d畫面riku同休比消失d畫面

係呢首，我睇完都不停播左幾次
覺得呢首直頭係寫比休比既歌

咪There is a reason

Ed係咪講緊動畫

唔知係咪字幕問題
我淨係理解啲terms都要load 一load
尤其係佢點樣引領三個種族係一齊個度
所以我睇到有啲出戲

無我想像中咁感觸
淨係覺得畫好靚同聲優好勁
佢兩個感情我覺得實在進展得太快 代入唔到
trailer 反而感動啲.....

Oracion

休比,我又輸了..

雖然松岡把聲真係老是常出現
但無疑演技真係帶動到觀眾

今次神真係用盡哂佢的配音功力去配
某程度上比怠惰仲來得突出

愛衣轉tone 都世界級

動畫OP: This Game
動畫ED: オラシオン(Oración)
電影ED: THERE IS A REASON

休比到最後都要保護隻戒指

如果我地兩個係一體

老老實實
大家有意否定空白唔係里克同休比既轉世有d sad
因為空白好多野都似係回應緊利庫同休比
兩個係一體 就唔會輸
唔會再分開
只要機會率唔係零 就一定會發生

轉世同重生係兩回事

同巴打睇法相同
我自己覺得空白只係否定左既係自己唔係同里克休比係同一個人
無話過唔係轉世

仲有... 里克 = RIKU = 地
休比 = Shuvi = 德文黑色短寫

即係地黑 > 空白

巴西人

何必咁執萫佢地一定要有靈魂上既連繫,前世今生固然浪漫, 兩Pair唔同階段拯救全人類都好熱血姐

空白係里克休比轉生。當然係唔同既人啦

睇鬼佬分析架咋

佢頭頭改自己名做Schwarzer添 Schwi德文冇呢個字
Really nigga🤦🏿‍♂️🚬

Schwartz/schwarz = Black/黑

日本acg最鍾意改字母㗎啦

Betweens天翼種Flugel = 翼一德文

Schwartz冇呢個字
Btw Flügel表面上解翼 但因為同Fantasy既關係你都可以睇到佢地係作為入面聯邦政府既一個side
雖然小說小吉都比人串係雀仔
德文雀仔係die Vögel 佢有冇心玩字我就唔知 但有心既係幾好笑既

巴打... Schwartz = schwarz舊串法，而家得番人姓先咁串

日本中二病人最鍾意偷德文名詞用

原來係咁 學到野

大家都好勁

睇完 作為動畫黨感覺上唔睇小說會有好多位唔明
睇得無咁投入

巴打德文學到咩lv

喺外國讀咗一個學期 好似啱啱好3合格

例如 ？

睇左一次電影既意見
陸黑感情發展有d太快
幽靈誘導好多位無詳述

但都學到咁多舊字 巴打德國邊間讀
我考完c1 都唔識 拜師ok

其實都仲可以，雖然寫佢兩個感情的比重的確多左d，但唔寫呢部份又有唔少野好難展開
後面誘導的最少有利庫做左個頭，其他的大致可以省略
利申動畫黨

我係去美國讀

個人感想係套野前後連接好薄弱, d野係佢up既感覺
(當然時間有限, 唔可能咩都講, 但要大致交代都唔會花好多時間, 問題係作者+觀眾?都覺得唔洗講)
首先遇到女主前唔值得著墨太多, 單睇設定都知會發生咩事
倒不如加多幾幕講女主打仗如何波及人類以致滅村
女主由見到男主既頑強, 到去調查人心, 到被人廢棄, 到去搵男主
呢個發展唔係理所當然, 自然會發生既事, 但中間細節完全冇交代
女主一開始就中意男主,ok冇問題
但從男女主互動, 最多見到男主唔再憎女主
但下一秒就見到求婚
如果唔係求婚而係男女殺左女主, 我反而覺得無咁奇怪
然後女主自爆曾唔覺意滅左男主村, 並覺得對唔住男主
但先前男女主互動完全睇唔出, 尤其係女主, 有在意呢件事, 以致於唔可以一齊
求婚已經莫名其妙, 拒絕理由亦都係莫名其妙
到自訂遊戲規則, 如果佢贏到, 佢係神, 佢點訂都得, 如果佢輸左, 佢訂咩都冇用
咁佢係未贏前就訂下規則, 而且得自己人要遵守係咩玩法?
仲話違背左就當輸, 咁同作繭自縛有咩分別?
然後仲要眾人同時, 無人有疑問
男女主既計謀暫且不提
女主死前既同步應該如何理解?
機凱種全體因為同步而中意左男主?因而願意為佢賣命?
如果將女主變做病毒, 然後機凱種因同步而中毒, 因而聽命於男主, 咁對我黎講會易d理解
到最後原來機凱種係世界最強(起碼有咁既潛力), 所以得機凱種得天下, 先前既計謀不過係搞笑, 到最後都係靠大力先贏 (當然要有男主智力加乘先做到)
呢度我想指既係同步=>機凱種聽命於男主, 機凱種+男主=>世界最強
呢2樣都唔係理所當然既事, 但又係無解釋過, 突然間話設定係咁就係咁

我唔期望故事發展全部都理所當然, 咩都估到晒亦唔會好睇
但亦唔會想意想不到既地方,只係, 原來設定係咁, 所以會有咁既行動/結果
咁樣變左好似睇戲學設定咁, 完全投入唔到

到最後男主拎唔到星杯, 到由願望而生既特圖拎左星杯
又係咩都冇解過, 觀眾只能推測, 「可能設定係abc, 所以def」
到最後連設定都要估

勁長
然後女主自爆曾唔覺意滅左男主村, 並覺得對唔住男主
但先前男女主互動完全睇唔出, 尤其係女主

如果做人唔太離地，都會覺得對唔住對方呢個反應
係正常，一個合理反應仲需唔需要用時間去編排呢

女主冇心:唔會對殺人有感覺, 就如開始遇到男主既反應
女主有心:會對殺人內疚
而我認為當中轉拆冇好好咁鋪排

(回上面)
由於故事既時間跨度係長，電影喺刪減再刪減下，用左片段既方法黎演繹
電影既下一幕，其實跳左幾個月，甚至一年
例如第一幕，相遇，卸下心防，知道遊戲玩法，計劃人類撤離，集結幽靈，同小吉打同終戰，全部都唔係緊接發生
唔可以話電影既鋪排完美，但喺時間限制下，已經做得幾好

畫公仔唔洗畫出腸嘅，
其實好多嘢都要觀眾自己去推測感受，
果百幾分鐘講太多就會變得累贅架喇，
真係冇乜想像力嘅話，
咪去睇返小說詳細咁睇返啲設定

呢個唔係想像力問題
以求婚為例, 如果冇睇過小說
會係先知道男主求婚, 再推論到佢地個時感情好好, 而唔係先描述男女主感情好, 再有求婚一幕
睇電影個感覺係識左幾日, 然後就去求婚
要表達過左一年, 最簡單唔洗1分鐘, 快閃生活片段就做到, 亦都話到比觀眾知佢地感情已有一定基礎, 再有求婚亦唔會奇怪
當然如果睇過小說, 或者睇時冇諗, 係唔會留意到先後個分別

我無睇小說，其實都意識到肯定係過左一段時間先求婚
因為由之前人類好難先至搵到一族敵人而且可能得少少的情報、到終於砌完哂當時成個時局圖，肯定唔會係短時間

其他如同步=>機凱種幫手, 機凱種能力勁, 圖特因願望而生等, 睇過小說當然會認為理所當然
但睇電影既話呢d設定係冇啦啦走出黎, 而且對故事影響重大
就我睇黎如果咁做都冇問題, 咁佢下秒接落去聖盃戰爭都講得通

呢個又係設定問題
單靠人類可能10年都搵唔足
但有女主呢?你話10日得, 10個月都得, 根本冇資料可以判斷

同埋時間唔係唯一因素
如果一年中只係做野, 無情感交流, 男主求婚亦唔合理
唔可以話因為過左一段時間, 男主就順理成章去求婚

因為休比令里克搵返昔日單純既自己
，再為自己帶來方向
我覺得已經足夠令里克會愛上休比
你話可以用快閃交代，「你的名字」就是用用快閃
效不見得比里克休比 捉棋那一幕來的好

係唔合理，休比都話個機率係零，
不過用邏輯去判斷愛情，
我認為出發點已經係錯

我指求婚嘅機率

諗起d閃婚

1. 休比冇一開始就鍾意riku
佢係見到riku即使係部落被毀滅既情況下都冇崩潰
仲可以冷靜咁選擇逃走
斷定riku唔係普通人
所以先想理解咩係「心」
休比12年黎一直觀察riku純粹係想理解心 唔係鍾意左riku(當時機凱種冇心 當然冇愛呢個概念)

2. 由休比黎左部落 到 部落被毀要轉移陣地
書入面提到係大概過左一年
雖然電影冇提 但你睇d過場都知隔左段時間啦

3. 個規則其實只係要d人唔好死咋喎
唔係落限制唔準d人做乜喎
d規則得自己人遵守就一定架啦
大戰緊 邊有敵人會理你落咩「唔俾殺人」既規則呀

4. 同步嗰度係同步左所有野
包括休比對男主既愛
所以全體機凱種都鍾意左riku
會想幫佢賣命好出奇咩
機凱種本身就唔怕死

5. 機凱種係有複製能力 所以被認為係最有潛力既對手
但係riku贏大戰唔係因為打贏左戰爭喎
邊度有靠大力
係機凱種硬食左神擊+髓爆+久遠第零加護
複製左個能量
再俾riku向星球中心發射
炸爛個星球令星杯顯現喎
機凱種除左打低阿爾特休之外根本冇打過杖(電影冇做到呢幕)

套戲明顯想用幾次捉棋去鋪排男女主角嘅變化同感情，成唔成功見仁見智，正如我睇你的名字都唔明點解男女主角互相鍾意一樣
不過我都幾同意後半一入計畫開始就去得好急冇乜細節位可言

6. 唔通嗰個位仲搵個旁述同你解說咩
「星杯周圍有精靈 人既手一掂到d精靈就會化灰」咁呀?
定你想嗰個位要riku講呢句出黎?
畫公仔唔使畫出腸既

到底係想睇戲定去挑戰 好重要

寫男女主的感情變化著墨比較多，變左要犧牲後面
不過個人覺得個效果都響度

唔知大家有無留意
本身里克隻眼係無光彩
捉完棋就有番光彩

未咁快
係去到休比留低左一段時間之後先至見到番瞳孔

澄清一下先, 我唔係唔明因果關係
而係唔滿意佢冇啦啦有果, 然後要人腦補返個因
如果你睇過小說, 咁好易先入為主
睇過小說, 一早已經知道因, 電影直接講果你自然會覺得冇問題, 因為你已知設定係咁
1. 我講得唔好, 女主一開始係執著於男女, 但重點係男女主相愛鋪排不足
2. 上面討論過, 略
3. 我講既正是訂規則無意義, 後面女主強調自己係工具唔係人, 令男主唔放棄, 某程度反映男主對個規則係認真
4. 同步唔一定導致女主思想領導地位, 可以係隔離研究, 可以係感情無法以資料傳送等;而機凱種唔怕死呢點亦無係先前反映出黎;你既講法係你先知同步會點, 先知機凱唔怕死, 所以佢唔解都得
5.同理, 機凱設定係後期突然爆出黎, 而事實上如果機凱spec唔勁, 係冇可能做到後面既事
6.人掂唔到精靈呢個設定我唔多覺有提過

機凱設定係後期突然爆出
你到底發緊夢 定睇緊套野

不斷俾人殺 不斷複製敵人既能力 不斷制造新既個體 理論可以無限強化 本身機凱種直頭唔識用精靈力

如果電影講過, 我收返以上相關內容
但印象中電影冇提, 而小說一開始就有講

1. 鋪排夠唔夠呢d主觀野無野好討論
3.男主講過呢個世界果然係單純既遊戲 叫得遊戲就自然有佢既規矩 而且定規矩果到每一條都有解釋點解要有咁既規矩
4.唔一定唔等於唔會
另外一開頭休比叫里克殺佢果陣已經表示左機凱種無死呢個概念 句對白大概係「死？不，機凱種只會永久停止」
同埋小吉同休比打之前講過怕死既機凱種已經唔係稀有咁簡單
5.休比帶里克去森精種調查果陣休比比果到既防衛魔法攻擊之後複製左果種魔法再現出黎
同埋休比自己講過身為觀測體既自己只可以再現返低於10%既威力
6.里克拎唔到星杯係因為黑灰令佢隻手化左灰

專心d睇啦大師

第二之返重遇個塔個到咪講左.

佢真好似冇睇過咁,好似睇完人地啲影評就話自己睇左咁

唔係小說講都理解到啦 最少佢可以用返敵人所用過既攻擊 理論上可以無限進化 當然要中左唔死先可以解析 雖然威力做唔到完全既重現 但機凱種一直都用大部隊行動既原因係想用人數重現威力 只要制造上能不停制造就得

睇到你講又諗起
不論幾難嘅術式最耐都唔使3秒就解析到
而休比嘅心淨係同步都要251秒

你有無認真睇嫁？
求婚果度得你覺得莫名其妙咩？女主自己都話無可能啦
但男主就係要話比佢知機率論唔代表d咩
女主都理解不能啦 你估得你理解唔到咩
同埋咩睇戲學設定 d細節野我唔一一回你啦
好簡單你睇戲 當我無睇過ngnl 就咁睇
你唔洗理佢背後咩理論嫁 好似精靈迴廊咁 你唔知咪當佢識魔法lor
女主死前既同步你咪當佢android 機器人 無連上網同有連上網咁lor
你明個發展就得 唔洗理背後有咩設定嫁
我以前睇雷神2我夠唔知雷神同洛基係咩關 跟住佢條女又唔知做咩上左身 跟住又有咩宇宙方塊 又咩神界呢樣果樣 但一樣睇到落去。
同埋最後講多句 叫得劇場版你話唔係fans向就假既
只不過你估下估下咁睇其實都會好睇 咁解嫁炸
無人叫你花時間去諗點解既點解既 諗得黎d劇情都過曬啦。

到底你入場（我知有人情願搵老翻seed去睇）係為左睇套戲定去挑戰套戲呢點好重要

唔係話冇野差，三方混戰果段係有問題
不過你d質問真係好係冇睇過套野咁

入場睇松崗愛衣放閃，但係最後居然係冚家產我真係好撚不滿

咪求左婚囉 不過轉個頭就 你懂的

我坐到最尾仲等緊好似08小隊咁有返個good end, 就算斷手斷腳都收貨啦

我一日未死，里克都唔會死

死曬啦

根本呢句係死旗

頭先 19:45 yoho 場
有人後排不斷喺度講嘢，
跟住比其人屌柒左佢

嘈撚住我四刷正仆街

yoho 真係特別多小學雞睇，好撚鐘意講野

套戲最重要就係聲優
嘈撚住哂仲有乜價值

最重要係松岡同愛衣
淨係求婚果度已經抵回票價

有無人有ngnl廣播劇中字link 聽人講好耐都未真係睇過

有冇4DX場

No radio no life其實係得聲定有埋畫面？

基礎版的

完整的跟呢度聽哂佢

個CV表望到都嚇一嚇 原本已經有松岡愛衣日笠田村釘宮
劇場版再加埋堀江 諏訪部 真係聽覺上既享受

嗚哇, 催婚協會好快~

cv霸權番
劇場版果2個真係一開聲就認到 2個都用名角聲聲線

第一次睇 愛衣 設定聲音嗰幕
riku 講出大眾心聲“這是演技？”
好正

其實我諗唔明果句
RIKU問係咪演技
休比答係跟蹤同模仿
其實同演技有咩分別

未睇套戲之前
覺得THERE IS A REASON首歌麻麻
睇完之後 再聽 再睇埋歌詞
變左神曲勁好聽
係咁無限LOOP

播白箱前後都已經有講
一套動畫比CV的錢先係最多 所以動畫工作者好慘

營造角色

每次聽休比D遺言就想喊

里克最終個段吶喊都一樣好慘好歇斯底里 成世人到死個刻都只係失敗者 亦守護唔到自己心愛既人

佢醒番知道休比已經死左
其實已經唔想再生存落去
佢繼續個計劃其實都係因為休比既願望
老老豆豆
其實星杯咁勁
如果當時真係拎左
可唔可以復活休比

雖然佢個刻唔會知未來係咩發展 佢見證唔到成功一刻係好慘
但無疑佢令到特圖誔生 特圖亦聽到佢講既說話先造就十條盟約 先再無人會再因戰爭無辜受累
係我眼中佢已經成功左

係咪我太感性，
睇到最尾眼都濕埋

唔係
我睇到休比大戰已經喊緊

要做應該做到, 星杯連因果都可以改變

咁特圖應該該復佢兩個捉多次棋呀

套野仲有龍精種同巨人種無講過 睇佢點爛尾

而家小說先第十卷唔使咁心急喎ching

龍精睇wiki其實都有講過，出現係其它作品
就咁睇個頭真係開得好癲，作者一鬆懈就好易爛尾
主要係因為太多設定
好似仲有精靈，妖精同月詠種冇提過?
我未睇小說

月詠種就同吉普玩遠古大戰戰略遊戲個時掉左個月球落黎

龍

小吉唔係遠古嗰時同佢哋打過咩

btw佢第一次設定聲音個陣係咪扮緊斧乃木余接

應該係無問所以就無講

動畫有講

咁巨大點同佢點玩game

遠古大戰喎

你有冇睇㗎

唔係遠古大戰呢

我想問下呢，
貫穿咗精靈回廊，
釋放出比神靈種加埋都比唔上嘅力量，
不過點解釋放咗力量就可以令星杯顯現？

星盃出現左咪即係推論正確

番睇左一次第一季 幾時先出第二季

即係KB唔係鳩UP LO.

點推出黎

シュヴィ講完必要資計, RIKU推出黎. 過程SKIP左.

一擊不行的話就 兩擊
兩擊不行的話就三擊

一擊 兩擊 三擊 絕擊

神都係精靈迴廊出黎 所以張足夠既威力打入去可令星杯顯現 但點解戰神咁勁得唔夠一千既機凱種打得羸戰神

一隻 複製10 % 唔計 改善招式
1000 隻一齊出

一隻重現到10%？會唔會太高估左呀

究竟有冇睇
休比單體能力廢過普通款都重現到10%

一開頭同機凱種打果條龍係咪就係焉龍

邊個知道打爆精靈回廊就有星杯出黎？
BTW 戰神係因為用咗神擊先會弱化咗

主角威能 好似係
是愛啊哈利

戰神既力量唔係話重現就重現到 佢既能力之高唔係話夠多就重現到

用左神擊最強依然係最強 弱化係無義意

所以先會輸比最弱
好中二，不過我接受

好似話星杯擁有創世之力
要令創世之力顯現
就要打爆目前嘅世界

星杯係決定唯一神嘅概念裝置，
邊有咩創世之力
而且佢講到明係要利用精靈回廊嘅力量令星杯顯現bo，問題係力量依家有喇，邊度有講釋放咗力量，星杯就一定顯現呢？

推RIKU鳩估估中. 無得解.

最強神 單挑一條

小吉又單挑一條
btw未睇戲

小說話 男主
聽完機凱種既歷史
眾種族點解大戰
星杯既存在

就有結論話 你班友係咪傻, 打左咁耐, 完全有第二種取勝方法, 無人注意到?

雖然對於人類嚟講, 獲得星杯唔係勝利
就用我的規則 去獲得勝利吧
那麼, 遊戲開始吧

好似係

佢講到好似好明顯，不過冇人諗到咁喎 ，神靈種就話可以殺哂其他神，拎咗佢地神髓，再夠力量用神力顯現星杯姐

以我理解係
休比同里克講神打大架係為左做低其他神吸收佢嘅力量直至淨返最後一個就可以獲得星杯
咁里克就推論只要有足夠大嘅力量都可以令星杯出現
而佢地世界包含最大力量嘅就係精靈迴廊
所以打穿星球湧出黎嘅精靈理論上足夠令星杯出現

正解 但點解要殺神 要抽埋戰神既神髓

因為有機會 顯現係係戰神面前
所以劇場版cut埋係應該
你討論到好似問書咁

全宇宙既力量加埋只係算星杯既小小力量

里克點知要星杯顯現，除左力量之外唔需要其他要素，
例如需要神靈種嘅創造力等?
唔通真係個設定係單純力量夠大星杯就會顯現?
如果係咁點解唔係呢個設定度多加著墨，
睇到r哂頭

呢個post都可以就1001

4DX有未呀
想3刷

3刷

咪話唔知都係試
家下咪試到結果夠力就得
你諗多左

可能唔識本篇人物同部份世界觀設定
但應該無問題掛

同佢講, 入去睇處男軍烈的一生

嗚嗚嗚 小吉正仆街

直接叫佢睇頭3集動畫 比佢知道個10條RULES同少少世界觀算啦
NGNL咁多設定唔會講得曬

個人推測星杯嘅出現條件有兩個:
一. 絕對/足夠嘅力量(精靈回廊力量, 用黎促使星杯出現, 講得好清楚)
二. 神髓(決定出現位置, 資格, 推論出既第二條件)

首先要知既係, 星杯其實只係一個概念, 直至男主望到之前既一刻都並唔存在
據講係因為太多神靈種存在, 神靈們想搵一個方法去令自己連神靈種都可以支配, 成為惟一絕對嘅存在
就好似人太多, 獨裁者有足夠權力時會立法打壓異己咁樣
但就算殺曬所有神, 剩低自己一個都係冇用, 因為神靈係會不斷出現, 難保會有神後來居上整死自己
所以要不斷殺死其他神, 吸收佢地嘅力量, 直到有足夠力量可以令自己有能力限制自己以外嘅神嘅能力(i.e.創造種族嘅能力), 以此區分惟一神同普通神
具體方法就係起舊野叫做星杯, 使用佢就可以成為惟一神
不斷殺死其他神, 吸收佢地嘅力量, 直到達成條件一就係第一個方法

男主個方法簡單講就係,
唔殺任何神就可以得到比所有神靈種更強嘅力量以達成條件一

前題係:
一. 神靈種係從星球既精靈回廊誕生, 所以所有神靈種嘅力量加埋都唔夠星球勁
二. 足夠嘅破壞力打爆個星球(所以叫殺星者)
三. 吸收曬呢股力量並且令星杯顯現(就好似神靈種互相殘殺然後吸收對方力量)

一冇得駁, 設定上寫死左
二就係靠機凱種複製個大火球嘅力量打爆/打死地球
然後riku就係衰係第三點 , 人類身體根本頂唔緊星球嘅力量, 其實係等死
同埋星杯點解會出現係riku眼前<------呢個係最大嘅疑點
(要補充嘅係, 佢嘅身體喺殺星後, 力量解放出黎個一刻已經開始崩解,
小說係話, 當佢喺個一刻見到星杯, 想申手個時先發現自己隻手已經冇左,
而唔係劇場版咁, 申左隻手出黎先冇左隻手, 更加虐心 )

小說都有提過, 如果戰神唔死, 星杯係有好大機會出現喺戰神身邊
間接講左riku嘅意志唔係重點
如果神髓係必要條件之一, 咁點解非神靈種嘅riku眼前會出現星杯?
所以先假設有條件二, 呢個另外再講

如果想問點解得riku諗到方法二
我可以用比喻黎答
其實就好似打緊麻雀咁, 各自有方法出千, 但得人類連出千既機會都冇逼住輸, 所以先得人類想反枱
正正因為得人類肯認清自己最弱, 清楚知道自己贏嘅機會係零
先會想反枱另立新規矩
其他種族都仲會係到妄想自己有得贏, 所以仲會玩落去而唔去諗反枱

同埋要知道男主嘅主要目的只係想透過自己得到星杯呢個事實黎激死班神靈種
「明明唔洗死人就可以完, 你班on9神殺咁多生命仲蠢過隻豬」
但結果都係......

ON9一問 戰神係咪指天翼種個大佬
同埋佢幾時死左 我係咪睇漏左D咩

戲入面好似係一直都冇提到過戰神, 係最後神擊個時先出黎講幾句
同埋都冇講到戰神比機凱種打沉左
小說反而係戰神度落左好多心思, 呢度要睇小說先補得完

點解得riku諗到，其他神就諗唔到?
因為 神夠力量打出星杯 就唔洗大戰啦
就係因為唔夠力量 又唔想"合力"召出星杯
咪只好殺晒其他神 吸佢地既力量 再召星杯lor

而點解riku召得出星杯，因為佢集合左3個種族既最強力量
比起地上所有神都強既力量
再用機凱種既copy，先夠力打穿個星球
再打穿埋精靈迴廊，先叫得出星杯

就係咁簡單。

好好睇，超好睇，爆好睇，未睇快啲去睇

幾時小說出第10卷

其實幾好睇 不過有d梗要有開動漫先明 泉此方果part

星杯顯現後 里克個段吶喊 真係好感人 好入心入肺
個種只差一點點 只求有任何一個人既出現 既叫喊
真係睇第2次都流馬尿

松岡呢段配得好好

我由休比打小吉到里克吶喊都一路眼濕濕，真係好精彩好感人 我都刷咗兩次

睇番小說原來戰神同機凱種講野果段都好多下
最後再腦補埋首ED真係又眼濕濕

唔講戰神, 點會睇得出小吉特殊體既地方, 點講得出點解小吉要單挑咁多種族

戰神一直想要既結果 同 答案比小吉

戰神係唯一一個接近拎到星杯既存在

無左戰神, 成個故事得番個軸心

未睇小說，求解晝

建議自已睇

最多講
戰神創造 天翼
天翼認為戰神最強, 無法被擊破

而戰神覺得太無聊
以番外個體創造小吉

小吉亦認為戰神係最強, 亦唔認為會比最強更強, 但總有一天會嬴比你睇

天翼種覺得大不敬, 戰神表示愉悅
戰神都想知 如果我想輸, 可以點輸, 同佢鬥強, 理論上唔會有人比佢更強, 佢只會輸比最弱

帆樓喺大戰應該都有啲影響

令獸人成為一族 同 成立東部連合
仲有 可以j同埋 j埋 巫婆

帆樓未大戰先自殺可以有咩影響

唔係創造咗機凱種？

幾時講過

9卷,提到帆樓創造機凱種同佢吹水

戰神個神髓應該係最貼近作者想講嘅主題
所以先落左咁多心思
我唔會話講戰神冇用嘅

作為戰爭之神, 世界最強而存在, 卻又注定要輸比最弱
當中嘅矛盾究竟代表咩呢

套戲係完全skip左呢個劇情重點, 係有啲美中不足

今個禮拜又4DX

4dx可以睇驗被噴灰？

其實4dx有d咩效果？

有4dx呀

多數就係震有氣味有水有泡泡

刷佢老母刷到出season 2

台灣將會在年底前上映喔, 詳情請留意台灣羚邦專頁 MediaLink Taiwan

4DX得CC朗豪坊有 康怡有冇機會上

有無得感受被妹妹騎係腰嘅體感

體驗一次，終身難忘

尋晚見NGNL zero同期既雷神都就落畫、買今日飛2刷睇多次等BD、今日就凸然殺個4DX即係要3刷

其實有都好正常

仲長壽過呢啲熱門戲

啱啱都二刷完，the sky 個場啲反應靜撚到
人又少，一出 credit 就開哂燈，又走四份一人
第一場係播哂歌先開燈走人，個對比大到

第一次睇係the sky睇特典場，全場都聽埋歌先起身
今晚睇mcl希望唔會預到死小孩

決定4DX二刷

新映fb都冇既

都唔係新映代理

以為medialink只係買完版權做翻譯就算

+1

Dola

啱啱朗豪坊睇完
感覺佳作未到神作
Btw d毒撚笑就笑 咪笑得咁大聲得唔得
好心睇就睇 麻煩完左再討論
成個ACG界俾你地搞彎曬

梳囉

其實呢個年代好難有神作

屌，4dx聽朝先出，買撚錯左票

Schwi

我又唔覺以前有過咩神作劇場版

EVA, 吉卜力嗰堆

最中意里克最尾喊同埋神擊演出場面

有冇巴打知呢一張圖出自邊度

官網

c x打rfo

少女與戰車效果超好

當睇多兩次算

特圖誔生嗰刻好百感交集，
某種意義上佢都算係里克同休比個仔

其實佢三個版本 仲有爆音

由於係釘宮嘅關係 成日都覺得係女

其實無話過佢有性別

等陣去五刷，4dx

5

諗起小吉叫 steph 叫惡搞 doraemon

Steph扮狗

但小說有暗示
點睇都似正太

好似可以換飛？

算啦，反正好睇

有冇朝早團

NGNL用色真係好正

琴日又一城MCL 睇 ,

D 人勁撚嘈...勁多ON9仔係度講野...

一貫水準

講起右下角係咪天翼種大佬？

右下咪小吉

天翼種大佬得把聲 小說插到有個身無樣

佢某程度都算係大佬既

一陣睇

特典係個痛袋